完美胸部 史上最性感聖誕老人登場

聖誕老人就一定得是胖嘟嘟的白髮白鬍老人嗎？英國一個熟齡約會網站最近扭轉傳統的聖誕老公公形象，塑造出一個「英俊性感」版本的聖誕老人，大秀胸肌和胸毛，該網站創辦人說︰「誰說聖誕老人不可以是性感象徵？」

約會應用程式Lumen最近請來58歲模特兒奧查德（Paul Orchard）擔任「新版聖誕老人」，其中一張廣告照片中，只見他穿上紅色三件式西裝在書牆前雙手插袋，瀟灑靜立，散發著古典優雅的紳士魅力；另一張照片中的他赤裸上身，顯露健碩身材，手臂上還有醒目的刺青。奧查德與傳統聖誕老人相似的地方，可能就只有一頭銀髮和鬍子。奧查德說︰「這次扮演聖誕老人是我工作上最有趣的一部份，我很喜歡這些照片。證明即使年紀大了也可以繼續追求樂趣。」

Lumen的用戶主要為50歲以上人士，該公司先前調查發現，1/5受訪英國女性認為聖誕老人有吸引力。當被問到聖誕老人有什麼吸引之處，71%說是他的「友善外表」，63%說是「他的笑容」，60%說喜歡他的「好脾氣」。 說到外貌，20%女性認為他的鬍子迷人，17%喜歡他的一頭銀髮，9%人喜歡他健碩的身材。基於調查結果，Lumen塑造出這個性感聖誕老人形象。

約會專家兼Lumen共同創辦人萊斯特（Charly Lester）說：「很明顯不少50歲或以上人士，都覺得(傳統)廣告搞錯了。我們想透過一位十分英俊的聖誕老人，用有趣、性感、貼地氣的聖誕廣告來表達。誰說聖誕老人不可以是性感象徵？年紀增長不會減低你的吸引力。」

連登例牌回覆：

好想幫佢含

正啊

好想你幫我含